白兵戰呀！！

求幫手置頂

唔好再浪費資源喺架車身上！！

退返入去，唔好守空地，守窄巷
人/火/水對狗

求你地幫忙推，求人帶信息比前線

求你地幫忙推，求人帶信息比前線

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

聽朝唔塞路 塞爆佐敦！！

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

1118 全民大三罷 集中post

求下大家幫手入去推罷工post

唔知畀人用咗未 但幫手轉發
希望可以節省火魔
！！行地底嗰陣時小心狗隻！！

QT005 concrete lab
裏面好多一舊舊嘅石屎磚sample

U005 concrete lab 2
好多袋沙石英泥
裏面分咗好多細房擺放鎚仔鐵器

U & W座係工業中心
尤其係 W005
入邊有大量嘅水喉通 建築工具
可以入去搵吓工具

係囉 部車又唔會扣血
白白消耗火魔